今朝同事請我食左個三蛋麵

番到公司，有同事見我唔開心，買左個三蛋麵比我，即刻覺得好warm, 人間有愛

樓豬後備

有冇請你食腸仔

聖暗示

樓主鍾意

@Xavi_Alonso

你肯定唔係意粉?

??

請食腸